เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 10. เรื่องทดสอบการแก้ไขข้อมูลลูกค้า
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อทำการบันทึกข้อมูลลูกค้าเสร็จแล้วก็ทำการทดสอบแก้ไขข้อมูลลูกค้า

    คลิกที่ "125px" ด้านขวาของ "เลือกกลุ่มแก้ไขลูกค้า"
    คลิก "เลือกกลุ่มลูกค้าที่จะแสดง"
    คลิก "เลื่อนสกอร์บาร์ของข้อมูลลูกค้า"
    เจอ "ข้อมูลลูกค้าที่จะแก้ไข"
    คลิก "ปุ่มแก้ไขข้อมูลลูกค้า"
    คลิกที่ "60px" ด้านขวาของ "ทดลองเปลี่ยนชื่อลูกค้า"
    พิมพ์ "\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\b\bจินตนาการ เดาเอา"
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "ปุ่มบันทึกลูกค้าใหม่"

แล้วจะเจอข้อมูลต่างๆ ที่ถูกเคลีย ตามรูป ![](ข้อมูลต่างๆถูกเคลีรย์.png)

    เจอ "ข้อมูลต่างๆถูกเคลีรย์"